岩岩響彌敦道慶生既巴打有少少說話想同咁多位手足講

我係佢朋友 佢無連登ac 但又有少少野想同大家講
想大家一齊加油 所以我響度代post

721
831

推

咁都比人做 辛苦了

制裁香港政府

睇佢個蛋糕寫光復香港 應該都係手足黎
不分化不割席

不篤不割，忘記了？
相信手足只係想苦中作樂
亦無諗過會有咁多人影佢
立場本意亦只係祝福佢
咁都好做佢？

係街度順埋打埋邊爐啦
朋友叫到

佢用埋自己生日願望 許願希望可以光復香港

😂點解啲記者會衝埋嚟

加油

加油 手足生日都要出黎 辛苦哂